大家小心AgentCC放木馬

叫人上佢個垃圾木馬網
我以為坐過監d人會悔改
點知都係死性不改
比人揭發放毒就話block鳩人
咁你咪要block撚哂成個連登玩單機

仲自稱上司公司資訊總監真係笑撚死人
上市都要叫人上你個濕鳩木馬咸網
第時入左立法會記住帶怯連登仔呀死監躉

比多d人知道

block左好耐，點解條友仲未比人bam

佢仲有班fans
坐監都有fans club

上水啦垃圾木馬狗

幫推

Push